[回帶] 上年呢個時候, 唔封關, 口罩荒, 醫護罷工, 停薪留職

轉眼就一年

【武漢肺炎】九龍灣逾8,000人通宵瞓街買口罩 市民鬧爆政府「離晒譜」

【最新】林鄭：口岸關閉與醫管局員工罷工完全無關 以極端手法威迫政府不會得逞

仲屌人用口罩

今日熱狗唔係重講緊JUST A FLU 同唔洗戴口罩咩?

屌你老母香港政府，防疫完全係靠市民自發帶口罩，消毒。

佢有送個同心口罩架

push

果個咁嘅爛尻用d爛布底褲整出嚟，帶個d都on9。如果見到人帶呢個爛尻，記得行遠d。多數都係帶到灰黑色。

今日繼續怪人 總之有問題都係人地錯

屌你老母死柒婆